好心你班毒撚唔好因為pornhub少左少少片就講到世界末日噉

戒左色一點影響都沒有

樓主和尚？

轉個頭又打過

輕鬆色戒

轉會啦

唔會

懷疑樓主只係唔用pornhub

RAP

性慾減低及性功能變得遲鈍，都是感染新型冠狀病毒的病徵

米色拉

同你砌獲勁都仲得呀

戒色啦

Gay